點解D普通超市咁撚廢

連鰻魚都無得買,要走去一田 city super,麻煩到

有既野佢地都擺曬出黎架喇wo應該...

有你係唔係切j ?

我行果D好大間都無

咁你未行過銅鑼灣大惠康